請問井台主還在嗎?

很久沒看見他?

[出左集中討論]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 1003 中文

牙井3個鐘前先出完po